鄭錦滿完美示範咩叫風骨

佢先32歲

唔缺錢，就黎有澳藉

大可一早拍拍屁股去外國享受生活

但佢選擇留係香港

仲要預左被人拉都留係度

以前有幾睇唔起熱狗呢份集團都好

四眼既風骨 完美

呢個時候仲話滿仔果啲得班五毛。
真心呢個年紀又有學歷，結婚移民大可以咩都唔理，安樂過世。
希望同路人唔好咁易俾人分化

又型仔又敢作敢為
掉殘體書已經值得寫入歷史

抵佢有老婆都仲食到咁多女

四眼十八歲 就夠膽永續基本法

記得佢當初係2014金鐘上台屌柒班左膠？

屍骨就有佢份

爬渠你敢唔敢

首名dq都要爭嘅風骨

發動圖書館戰爭
前無古人

今恩足以及肥佬黎
而功不至於四眼
係咪告國安法就大晒, 暴動手足就condom

鄭錦滿被主持問到口啞 話特首最緊要「打得」（2016 Now立法會選舉論壇）

睇過?
咁都值得吹奏

Bonix

屌得好

唔係哥欠黎

這次選舉我沒有身份 MV - 762/日新/san/四眼哥哥鄭錦滿/鍾琬媛Bonix

邦力子都係講全民制憲, 又冇參加熱普城內鬥, 係高質

信我，香港島7號，我係香港人，鄭錦滿。

又黎

世上只有想不通的人，沒有走不通的路。
世上沒有絕望的處境，只有處於絕望的人。 如果連你都放棄，香港還需要說什麼未來?
我未必跑得最快，但從不後退。
因為，世上只有我們是香港人。
港人為大，票投五號，鄭松泰